有冇人父母仲係好恩愛？

廿幾年都仲恩愛既話
屋企係咪會好幸福好融洽

係 我老豆老母簡直模範夫婦 兩老加埋都100歲，我老豆仲會去接我呀媽收工，成日都會講最愛我呀媽 氹到阿媽笑呵呵我有時仲會見到我老母係到撒嬌我老豆就會攬住佢笑

由細到大都好羨慕佢地咁如果我將來老公咁多年都咁愛我就好btw 屋企關係勁融洽，長期同屋企人都有講有笑

好羨慕

從來都無感受過，屋企好冷冰冰，好羨慕

羨慕死
我老豆老母係我兩歲嗰陣已經分居左

有時我都會好慶幸自己出世係呢個家庭希望我將來嘅小朋友都會咁諗

好幸福 痴線

唔知點答

一齊做9你個陣，兩個同一陣線，等如食兩舊屎

我阿爸同我阿媽係中學拍拖到而家生咗我出嚟廿歲
我記得聽我阿媽講
基於我阿爸大阿媽一年
當時我阿爸為咗溝我阿媽特登留級
咁就廿幾三十年
成日都好恩愛
阿爸對住我就勁惡勁冷淡
對住阿媽就勁溫柔
好羨慕佢哋咁恩愛
亦都覺得我呢個阿爸係一個好男人

好羡慕你哋，屋企兩個20幾年黎都係分房訓，關係名存實亡，只係為咗間屋先唔離婚。以前我以為自己屋企咁樣係好正常，直到大個開始拍拖，另一半嘅屋企好sweet先知我屋企原來係最唔正常嗰個。

你會唔會心理唔平衡 見住你老豆咁錫你媽 但對你就咁cool 定會覺得佢哋好sweet

同我一模一樣.

五張幾嘢都仲隔二三日扑嘢

依個癲

分居其實唔差 你見過一家五口住埋一齊但可以幾日野講未

老母成日發我老豆脾氣
但老豆又忍到佢，冇半句怨氣，老母話1就1話2就2

算唔算恩愛?

Same見到勁心痛老豆
仲記得細細個老母用藤條打老豆，老豆坐定定俾佢打

痴撚線sm咩

屌
係嬲嗰隻打

有呀
好想搵到另一半都咁錫我

你老公見到你個username 一定嚇到鳩縮。

好恩愛同好人
但藍

唔日日打交都偷笑啦
嗌交已經係見慣不怪

咁正 唉我啊媽啊爸成日唔講嘢
仲分房瞓

係咪每一對情侶最後都會係咁

我老豆老母都係
不過我老豆係越老個人越癡線
典型廢老藍絲自私撚思維

搣時潘？

阿爸係阿媽初戀
我依家讀大學
日日阿爸返工都會whatsapp阿媽 親愛的食飯未
笑到我同細佬gapgap聲
之後無啦啦食飯會喺度放閃
激嬲阿媽氹佢仲好笑

我屋企嗰對一講嘢就係鬧
呀媽唔鬧呀爸唔安樂
連出街都係咁 喺條街打鬧勁柒
講起都嬲 冇文化冇教養

出街咁樣會勁無面
我啊爸係我啊媽煮飯又唔食
話食完嘢返嚟，但其實係食面包
好想佢哋好返，佢哋係可以2年幾唔講嘢.....

我想知多啲，你爸爸會點氹你媽咪？

我老母成日笑鳩我老豆岸鳩

仲成日講我老豆，愈老愈痴呆，成日話老豆後生果明明好醒，老豆就會反擊話係醒就唔會娶你

你點知的

有份參與

重有冇做愛？

我出世開始都未見過爸媽會拖手/錫/一齊瞓
佢地係相睇完就結婚生仔，0感情果種
所以自細唔知咩叫愛
好羨慕人地爸媽咁恩愛

睇到好葡萄覺得自己成世人都唔會感受到家庭溫暖了

老母係老豆情婦，幾廿年前斬欖，所以完全唔會感受到。之前個ex阿爸阿媽咁多年來都好恩愛，所以好希望自己將來都有個咁嘅家庭。簡個ex其中一個因素係因為覺得佢阿爸係一個正直嘅好男人，佢都唔會差得去邊，想好似佢老母咁幸福。點知個ex都係仆街。

好亂

自己個屋企冇，所以好渴望感受到。
個ex屋企兩老好恩愛，以為自己同個ex都會一樣，
但係最後都係分手，明未？

由細到大從來未見過佢地恩愛
似一齊住既陌生人

佢返工早出晚歸
冇咩時間玩電話但都不停whatsapp問佢嬲完未 唔好嬲啦老婆
翻到嚟又扮傻攬吓佢當冇事咁

好撚sweet

恩愛係啲仔女面前

有時見啲夫妻搞到咁薑
好難想像佢地啱啱喺埋一齊好Sweet嗰陣
咁長時間都係咁應該冇打算解決問題

老豆同老母結婚30年，出街果陣仲會手拖手

爸爸媽媽結婚接近20年都仲好恩愛
認真覺得好神奇 見以前好多中同啲阿爸阿媽唔講嘢咁滯
佢哋成日嗌交 乜鳩都嗌一餐 不過好快好返
老豆佢性格比較硬頸成日發脾氣
而家年紀大咗成個小朋友咁
係咁叫我阿媽陪佢 睇下工作wts 韓劇又比我爸爸怨
仲好鍾意笑柒老母啲on9野 笑到老母面黃咁滯
阿媽佢又全盤接受 話全世界得佢一個頂得順老豆
第時老公係咁我絕對頂唔順
佢哋有我有記憶開始到而家都會出門口前kiss 出街又拖實手
有次有事去佢哋房度搵佢地講
見到我老豆坐咗喺老母膝頭哥度講嘢
問老豆做咩 原來因為老母玩動森唔理佢
所以坐喺佢身上 笑撚咗
成日望住佢哋啲互動覺得好可愛好搞笑
好慶幸自己父母咁恩愛 自己都好嚮往組織家庭

20歲情侶都冇咁sweet

自己冇拍拖都好羨慕佢哋

以前係自己留言

睇到好羨慕
父母又係成日嘈交 仲有試過攞刀
好唔想留係屋企 放工寧願ot
依家好想快啲結婚
但又驚嚇親男朋友
覺得我好猴琴 好恨嫁
亦唔敢同男朋友講自己屋企有問題

Same here

兩老結咗婚三十年
互相都係對方初戀，日日都仲係好恩愛

有啊 一齊儲緊首期 但邊有咁快儲到啊
我就想依家即刻搬出去
租都無問題
但男朋友覺得租屋就儲少好多錢
想儲多啲先 第時舒服啲
咁我都明既

我都未見兩老咁做

同一間屋但兩年幾唔講嘢？
咁點解唔離婚？

俾香港政府破壞咗

我都係咁...
主要係加埋過百歲 廢時搞咁多野
仔女又廿幾歲
嘈都唔想嘈 離左又冇好處
唔理大家就算

應該有我老母前幾日先笑住講我老豆開始有心無力

利申 屋企好開通 兩老都會講咸濕野

可能 你只係一個意外

咁我應該係第二個意外

咁多連登仔老豆老母加埋先一百歲

結婚嘅伴侶就係人生唯一一個你可以揀嘅家人，你將來都會有家庭溫暖架絲打 唔好灰心

我都好想

呀媽以前剩係對老豆奴隸咁呼喝 共產黨咁監視人

而家老豆死左剩係識喊喊喊 你以前惡雞乸又唔對人好d

而家你一個朋友都冇 剩係on99拎住電話自拍

乜你老豆咁好精力

係
所以以前會覺得好神奇，點解有d同學會未試過成家人一齊出街，去旅行
而家老豆有時會同我一齊笑鳩老母d on9嘢
但當老母真係嬲鳩發脾氣時，又會話忍下啦，女人係咁架啦，唔忍，聽日屎都冇得你食啊

同埋細個出街，老母寧願拖老豆都唔拖我

因為從來無感受過所以好自卑，唔知/唔明正常一對夫妻係點相處
好懷疑自己俾唔俾到幸福人，又或者人哋會唔會想揀我

我老竇老母出街都會拖手仔

離左婚，老豆出面再結婚再生仔。
然後最近同我老母講又再離婚。

會話正唔正常，每對情侶都有自己嘅相處模式同小情趣，無需要比較，重要嘅係你真係拎個人出嚟愛對方，尊重對方，要做自己嘅同時唔好下下都淨係諗自己。唔好自卑！比啲信心自己，你有想去愛對方同令對方幸福嘅心已經成功左一半，呢個世界太多自私撚及以愛之名傷害對方嘅人。

幾年唔講野都仲得

呢個耍花槍好笑

真

其實唔係正常？

或者我太理想化掛
我知唔會時時刻刻都有野講但每日都總會講到三幾句掛e.g食唔食嘢/今晚食咩好

講咩topic
講多幾句都會嘈
唔順眼對方呼吸都錯架啦

對對方冇晒感情 甚至厭倦
就會冰冷過陌生人 一句嘢都唔想講㗎啦

特登留級

知道真係好難面對佢地

係一睇就知佢地一定唔係住公屋
每人一間房 中產幸福家庭

其實真係唔順眼
重住一齊都幾難頂

我屋企同你完全一樣

我雙親係好老夫老妻嗰啲 結咗三十幾年 外人睇佢地係唔激情嘅夫婦 但佢地兩個係會用佢地自己嘅方式繼續愛大家同相處 加上我老竇係好on9 成日都好幼稚係我同我老母面前又唔大男人 顧家到退咗休唔介意做住家佬 個個星期都一齊行山 唔知算唔算恩愛

好幸福...

真係好幸福，好羡慕

但係都估唔到原來咁多人同我一樣，老豆老母成日鬧交，分房瞓。

其實望住佢地鬧交真係好辛苦，一時老豆私底下屌老母麻煩，老母一時又屌老豆冇用。兩個不斷互屌，但係其實兩個都有問題，都唔溝通嘅。都幾肯定老豆老母都係因為我而未分居。唉。。 成個家庭好冇愛，咁大個仔都未試過成家人一齊出街玩/食飯。

仲扑, 有冇結紮唔係再生仔

平淡反而無壓力喎, 一時高（愛）一時低（恨）可能仲衰, 爆SEED可能分手/離婚

so sorry for you

一定係有書房，廚房係開放式，好貴嘅裝橫，符合人體工學嘅家居設計
每人一間房真係好爽

不幸嘅家庭各有原因，但幸福嘅家庭一定係源自於恩愛嘅父母

痴撚線...

你是親生的嗎？

好羨慕
已經對愛情冇曬信心唔識得愛人

你就好啦

成日同男朋友講好想快啲搬 有共識4,5年後結婚 離開垃圾屋企
同佢傾下啦 你地一齊左幾耐？
屋企人好難頂

希望自己將來結咗婚咁耐都可以咁

老母識玩動森

我見到我老豆老母就已經唔想結婚 對戀愛簡直無乜憧憬

我屋企兩老都會
我老豆仲教識我 叫我唔好講打飛機
要講爆漿
而家每次見到白膠漿都忍唔住笑

bless u

細個老豆返大陸做野，幾個月先返一次屋企，仲有第二個，我知佢有但老母唔知，可能估有但confirm唔到，關係名存實亡。

到我中學開始佢一個月返黎2-3次，關係叫好少少但我f1–f5佢地會分房訓，老豆會去我房打地鋪，佢地亦好少講野。

到我year1 ，我地先成家三個一齊去旅行，我18，佢地51 52 ，對我地黎講感覺好新鮮，關係開始慢慢變返好，開始會傾計，又同返老母一間房。

上年又一齊去歐洲玩，係間餐廳叫我幫佢地影張相，我老豆扮曬on9話要影張好恩愛既相，就坐我媽對面好肉緊咁笑maymay咁捉住我媽隻手，結果我老母係咁喪笑，佢就問我媽笑乜鳩......

「望到你個衰樣我就想嘔」 ， 講完我地三個笑到仆街 希望佢地一直健健康康啦

父母生日父親節母親節唔洗頭痛
送酒店package比佢地最實用

成日係街見到啲公公婆婆七老八十仲拖住手行街都好羨慕，我唔嚮往結婚，但好想可以遇到一個唔係因為婚姻而綁住係因為幸福而綁住我一世嘅人

呢個年代最多會比仔女綁住唔離婚，但各有各玩。

只有真心愛對方先可以羈絆對方一世

老豆老母以前相睇識，老豆個人好內歛，成日唔講嘢，性格又老古董，瞓覺都驚阿媽痴埋嚟，出街又係企到好遠，係呀媽間唔中主動拖老豆，有時都唔知佢哋點樣生我出嚟

不過到而家都係好就呀媽，有時阿媽講一句話想食西環嘅xxx、元朗嘅xxx，老豆放假就會出去買

我都係 之前拜山見到一對公公婆婆七八十歲 成頭百頭髮拖住一齊慢慢行上去拜山 好幸褔好感人 望住佢地眼濕濕 真正既百頭到老

你講既情節好似唐僧搵白骨精咁
我老豆都係毒L type
唔知佢地以前係點拍拖

睇到呢個post覺得好sweet

完全係後生仔女拍拖既情節

諗起齊木楠雄

因為現實冇見過

關係好 出街仲會拖下手仔

但係家庭之間無乜深層次嘅溝通 同埋無乜家庭活動

媽媽見我細佬玩話想玩埋一份
所以爸爸食炒價買多部switch俾佢玩
明明我講左幾年爸爸都唔肯買比我

警世文 要貼堂比哂全部老母睇